# Данное приложение предназначено для вывода информации о температуре, давлении, восхода и заката солнца по выбранному городу,
после ввода вашего города в соответствующей графе и нажатии кнопки "Получить погоду".

# Начало работы с приложением Weather web application
# Перейти по ссылке https://gitlab.com/coolsega/weathercity
нажать синию кнопку clone и скопировать ссылку из Clone with HTTPS.
Далее в командной строке ввести git clone https://gitlab.com/coolsega/weathercity.git 
после чего папка WeatherCity клонируется на ваш компьютер

# Запустить командную строку от имени "Администратор"

## Доступные скрипты

В каталоге проекта вы можете запустить:

### `npm start`

# Для этого в командной строке выбрать нужный каталог с проектом
cd c:/
cd WeatherCity
npm start
#Запускает приложение в режиме разработки.\
Откройте [http: // localhost: 3000] (http: // localhost: 3000), чтобы просмотреть его в браузере.

Если вы внесете правки, страница перезагрузится.\
Вы также увидите любые ошибки кода в консоли.

### `npm test`

Запускает средство запуска тестов в интерактивном режиме часов.\

### Получение погодных данных ip с сайта https://openweathermap.org/


Приложение Weather web application на сегодня предоставлена исключительно для личного некоммерческого использования, в учебных целях.

it prog.ISiT-473903
Kylagin C.C.
Kondratev A.B.
